銀行MT 定 IPO SPONSOR

依家有2個offer, 某中資銀行MT 27-28K,

會rotate sme, credit, corporate, 主要去corporate發展,唔知bonus係點

同埋到底mt program完之後係做個rm定係點, 有無巴打知道

另一個中型local ipo sponsor, 大約26 base salary, 但係聽講bonus好多

未來發展邊個會好D? 感覺錢應該IPO 搵多D, 但唔知未來上位點玩法

輕輕一推

巴打三大高gpa?

英國target uni master grad

梗係ipo

More

係咪2邊都算Corp fin

MT 主要做RM,不過中資culture 你自問頂唔頂得順先

即係mt同普通rm無分別
人工同bonus大概5年後可以有幾多

Push希望巴打們比多啲意見

Ipo 做得好可以搵大錢
Mt通常最盡都係做到vp就算

why would you want to sell loans when you can do IPOs....

諗緊咁新 無經驗
做bank mt個title會唔會對以後再轉其他工幫助大啲？
講名氣間bank講出黎基本全球好多人都識
如果係間ipo sponsor真係得hk業內識

Altus?

巴打係咪以前做好多intern?

都係1-2份, 無特別年年做
係好彩同把口OK者

sponsor搵到錢，不過好辛苦，一落printer就晚晚凌晨先收工

你自己諗諗

巴打ipo 個間係邊間 ? 點搵到 lee d ipo sponsor 工 ?

jobsdb search corporate finance就得

new spring同ample都易入

其實好多都keep住請人
不過我有幾個朋友做Ipo sponsor 其中一個請人又叫我去in就試下 好快就出offer

ipo sponsor of course

Mt依家第幾年 大概幾錢同bonus有幾多

你預三年完program 4皮左右